Billie Eilish 個名臭曬

真心講Billie 係一個好有才華既歌手 但係而家啲Mk仔mk妹成日她崇拜佢 崇拜到要模仿佢啲Outfit 好嘔心 搞到Billie係一個Mk明星...
之前就係Alan Walker 而家就係Billie Eilish 屌

又咪係舐共狗

呼吸都好mk

利申 冇呼

都唔知唱乜

真

佢無咩人識個陣啲歌唔錯 但而家周街都識佢連啲小朋友都學佢個陣我覺得佢就係mk既祖先了

Fact check左未

overrated